習總來澳 輕軌18日至20日暫停服務

澳門輕軌股份有限公司表示，配合澳門特區政府特別安保工作的安排，澳門輕軌氹仔線將於本月18日下午1時至20日期間暫停客運服務，本月21日恢復正常，請公眾留意相關安排。

堅？

不如全澳停止運作喇

果然係港鐵旗下公司

自己google

呢條撚屌黎一黎搞到班澳門狗好唔方便

皇帝南巡係咁上下架啦
啲資深黨員幾多錢係香港度都幾肯定有好多人想佢死

佢都知自己乞人憎
成日驚人搞暗殺

呢條垃圾線 好似用3百幾億起

殺晒的澳門人先

唔夠，要停工停市兩日

On9，阻撚住曬

原來嚟一嚟係影響民生

一開幕都已經壞撚咗用唔到㗎啦,係咪作個藉口大檢咋?

驚黨鐵撞車抄埋去習帝專車度？

咪能再黎香港
你老母
去到邊都要搞場大龍鳳
擾民都算，仲話講到自己有幾親民
夠膽就黎示威區同示威者對話喔

咪撚黎香港添呀屌你老母甴近平

廢事喺大老闆面前壞車

咁唔俾面呀
你哋金融中心嚟㗎, 無架輕軌行下無face 喎

真相了

勞民傷財

之前話壞車其實係咪演習停駛

陣間俾甴曱平見到壞鐵就唔好喇

澳門三罷?

垃圾 共澳 又細

因為預計當日會有黑衣暴徒對輕軌進行破壞。

送大禮

分分鐘十鳩幾萬澳門人 全部被警告咪撚搞事

賤畜甴近平驚人暗殺

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

中資係香港已成市場毒藥！

黨鐵營運

黨軌

唔緊要
都等咗十幾廿年先起好啦
都唔差在啦

宵禁咁款
連公園都唔開

成個澳門啲人都驅出澳門
然後叫一左班黨演員進場
扮澳門人
最後個畫面就係
大家熱烈歡迎 普天同慶

有無唔比開窗開門，當日全澳門人除了藝人都要留在家

啲人話會冇油入
琴晚油站即刻大排長龍
其實只係運油車唔會日日按時咁送油去油站
何況到時封晒路
仲揸乜嘢車

超級擾民

澳門搞到同大陸一鳩樣

真係皇帝

其實有冇諗住呢三日 其求一日 搞返個集會 祝賀澳門回歸

呢幾日石油氣同入油都冇得入
維尼黎一黎搞亂曬成個澳門

澳門。就是與別不同！

一樣話停就停

想問下條撚刁仲夠唔夠膽嚟香港

睇左習總來襲

為確保習近平今次在澳門三日兩夜行程絕對安全，
北京有關部門及澳門保安當局採取非常嚴密的保安措施。

當中，
對各個口岸嚴格監控出入境人士和車輛外，
對一向和諧社會的小城也持高度戒備，連送石油氣、汽車入油等基本民生事，相關經營業者都早就事先講明，因為這幾天交通特別安排，有關服務可能受影響。

此外，
剛剛開通的輕軌氹仔線也被暫停行駛三日。
巴士上的螢幕也有警示式標言：
「慶回歸，保安全」。

習主席訪澳保安超嚴
市民：不如全澳放假三日吧

不如戒嚴宵禁啦

有名你叫黨鐵，專檔市民，斂財擾民

可能驚條輕軌又故障
第一日開已經符合國情
一陣敗敗來到又故障咪
都係停左佢安全

全部澳門人除咗安排好既 一律唔俾出門
要閂晒窗 唔俾放音響 唔俾有人入醫院

唔駛你跪安都算係咁啦

幾時黎香港停哂港鐵佢
睇下個班咁鐘意返工既仆街會唔會屌鳩佢

香港金總終於接受網上會員申請啦

點解唔封撚左成個澳門呀 你地有冇諗下習總咩環境

已經半封

咁不如日日都唔好開啦

不意外

有軚列車

exact7ly

其實做乜要停
驚行行下出軌砸落曱種架車到？

澳門好有人情味 唔可以亂

澳門9成係藍絲
淨低個啲黃係真土生土長既澳門人
好多都返晒去葡或者過左嚟香港落地生根
其實澳門一早變左大陸咁唔係講笑

但其實有啲澳門人跟得好貼
甚至搭船嚟上街遊行

好心曱總驚就唔好出街啦屌